同女人講道理簡直係自虐

真係救撚命
次次都佢講撚哂
就算同一件事 調轉錯對既角色 都係我錯
總之佢就係贏 我就係輸
心情就大撚哂
唔夠人講就翻舊帳

救命呀屌
我應該點面對

同碌撚塞住佢把口

分佢手

第1日知?

翻舊帳真係好幼稚

分手